DM 苦主圍爐區

一字記 貪 就衰
12入 加到18

合併前高追，拉高曬個成本

仲有贏好走住啲先

跌到19入
以為跌完 落到17跌完
boom！
含家產
跌唔停

有得走走左 合併完就山泥傾瀉，走都走唔切，有排坐

大家Avg cost幾多

18.56

19.32

22.75

我係溝到無錢
正常來多注應該落17尾

星期一似回返20 不過熱潮好似過左 要坐一排

26.5 900股溝到22.3

12入加到18 到琴日開市頭幾個鐘走都係賺錢啦
已經比高追嘅人好好多

睇星期一再決定

諗住星期一盤前就割

20蚊入左，覺得咁拖法熱潮已過，放左先算

真係唔知點好

比啲信念 睇埋星期一！

19.6 星期一點應對

你地係邊到得知DM呢隻股的？

10.8 仲未走，睇埋下星期

23.7 豬左十幾皮

下星期掛15.5入場 無得輸

準備爆升

All in左落去成本20 點知跌到16

苦主
盤前又跌啦

上星期五有人Call $40 但2月19

繼續坐

由29.5 跌到啱啱$15.6真係估唔到
應該24.5果斷減持 ，依加坐到21 年再算。
我10.8重倉 ，雖然冇咩壓力但呢個故事都好深刻，賺少咗20 幾萬屌

報個靚到先

又插多5%

睇撚化左，SH
夠薑咪跌到10蚊我再買

我係手賤19 以為低位就入左

報到加一

大家成本幾多

低過16了 溝未

盤前嘅低處未必係最低

平均成本15.6 wo

開盤再睇

唔跌又點拉低

等14.65 allin

唔敢加了

中短期 對呢隻無乜睇法

23 不問價入咗
溝到依家18.4 跌入漲賣
有信心 唔怕！
$18.4@800 再跌我再溝

唔溝啦 溝左４次

點睇契媽話佢overvalue 買xone好過？
22入左 雖然唔多 諗緊走唔走

人地title 都講unicorn ，佢呢幾日唔Short 點入貨
Ark 減持咗Exone 啦

轉燈呀

仲有htoo一齊沉

跟左錢多多？

之前有諗過入，但後尾去咗玩第二隻見到牛牛好多人叫哂春

真係on9垃圾

咁佢又真係幾賺得

HTOO都見佢重倉
唔似其他股評佬咁空倉鳩up

已放兩隻短期垃圾股

曬我時間仲要係玩過山車

$22入左貨
點佈署好?

我都想放，真心on9，咁撚樣-50%

好彩上個禮拜果斷放咗

16.4 已放
再升都唔理啦
同HTOO 一齊撚狗

合完回吐多撚到誇張

我13本都溝到15
但我屌佢老母彈都唔彈，仲每日跌$3

成班傻仔跟人買

唔好放棄，有大單入

就嚟改名唔洗叫苦主

已經賣撚左

頭先穿支持位都想走，唸唸下都係算，蝕都冇感覺

你戰勝左心魔

蝕撚到入肉 正垃圾股

18蚊放晒，蝕少少算

20先考慮放

仆街 放完棍升
成日比人追擊咁

應該會試返上次高位，好彩嘅話今個星期五殺埋班put撚

今日就上返20 穩一穩軍心啦

16.2 驚到放左 唉
垃圾股

由15.6 上到去18.7 都20% 啦，分幾日爆好似合併前咁就ok

為各位巴絲打氣